{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56466&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼산 호텔 락"
    },
    "text": "当ホテルのロックは今は最高ではありませんが、お客様のために最善を尽くす宿泊施設です。 当ホテルを度々ご愛用ください。 また、休憩が必要な昼間でも宿泊が可能です。 当ホテルは月曜日から金曜日までは平日の待合室を5時間で提供しており、早めの入室と遅い退室をお手伝いします。 ただし祝日は例外です。 また、当ホテルは東海線太和江駅から近い位置にあり、内部施設としてはノーハードシステム、映画音響システム、超高速インターネット、VIPVVIP 2PC、女性のお客様のためのヘアアイロンの設置などがあります。 当ホテルはフロント及び追加設備として朝食サービス(漢江ラーメン、トースト:07~2時まで)、クッキー、ポップコーン、コーヒーを常時ご利用いただけます。 また、平日は連泊が無料で提供され、すべての客室は2人基準です。 追加で同伴者は一人当たり0000ウォンの追加料金が発生します。 布団の追加は5000ウォンで要請できます。 未成年者の場合は退室措置となり、払い戻しはできません。 当ホテルでは、すべてのゲストの方々が不幸なことなく安らかに滞在できるようにご協力お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当ホテルは内部施設としてノーハードシステム、映画音響システム、超高速インターネット、VIPVVIP 2PC、女性のお客様のためのヘアアイロンを備えています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食サービスは何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食サービスは07時から02時まで提供しています。漢江ラーメンとトーストがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは連泊は無料ですか？",
            "answer": "はい、平日は連泊が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "同伴者の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "同伴者ごとに追加料金として0000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "布団の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、布団の追加は5000ウォンで要請することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの駅から近いですか？",
            "answer": "当ホテルは東海線太和江駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは祝日は平日の待合室は利用できますか？",
            "answer": "祝日は例外であり、平日の待合室の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルは昼間の休憩も可能ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは昼間の休憩も可能です。平日の待合室を5時間で提供しており、早めの入室と遅い退室をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは最高のロック対策が施されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現在のホテルのロックは最高ではありませんが、お客様のために最善を尽くしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 418
    }
}